apple store ir左時間過左去會唔會被cut單收15%?

見pro popo綠256 士多仲有貨想出，不過預約只有最遲1600，但我仲未收工無咁早去到，請問巴絲們知唔知如果我預約左但遲去會唔會cut我單強收15%啫

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】